想搵6個人夾spotify家庭plan

1個月88除翻4-6個人都係10幾廿蚊 算抵 有興趣留低tg我加你 夠4個人就會申請

係唔係每個人都有唔同既email
互相唔會存取到資料

利申想但咩都唔識

me

TG:SG8YNWA

tg hotszz

sorry 已經搵晒啦 thanks

係 不過首先要打我個名同地址 同埋1年之後會完plan

仲有冇人有位 求add

冇了sorry